 ¿Qué son y para qué sirven los efectos de armas?
 
 El nuevo sistema de combate nace con la idea de ser completamente
 "desacoplado" y permitir a casi cualquier cosa, en cualquier momento, 
 personalizar el comportamiento de un turno de combate.
 
 Los efectos nacen con la intención de ser una forma estándar para que las
 armas puedan interactuar con el sistema y modificar el ataque.
 
 Un efecto registra uno o más disparadores (o "triggers"). Estos triggers
 no son más que eventos que se dan en el combate: ataque impactado, ataque 
 esquivado, crítico, etc.
 
 El sistema de combate comprueba los triggers de cada evento y, si procede,
 intenta ejecutarlos, inyectándoles la rutina y el resultado del combate.
 Esto permite a un arma alterar el combate a su gusto.
 
 La idea, el día de mañana, es que el código especial de las armas que hagan 
 algo especial usen el sistema de efectos de combate, siendo éste más 
 estandarizado y, por lo tanto, más sencillo de entender de cara al jugador.
 
 Por defecto las armas tienen efectos básicos en función de su tipo de daño:
 - penetrantes : hieren.
 - lacerantes  : entumecen, bajan BO/BE/BP.
 - aplastantes : aturden.
 - penetrantes : reducen armadura.